[04-04-2018] 股市直擊 + 波神信眾區 (2)

繼續留名睇CSL69

你也是CSL

居然開到2

清明祭淡

ho dor csl ar

好友做祭品

咁邊個去拜？

x頭人送x頭人

Smartass

Phoenix ar...

國際csl集合

日均成交一萬億
有嘅話我叫埋陸冬做老豆
都唔諗下香港d辣殺券商頂唔頂得順

Cls

u lor...

尋日跌嗰啲冇哂

咪係

好彩冇跟rb 癲
嚇死寶寶了

究竟升乜？Tesla 都無事

清明祭曬好淡友

今晚Maggie 一係244 一係246

如果唔係呢

含

仲邊有空間升

TLA....

叫我點股呀

DB!💡

一萬億真係on9.... 過5000億其實真係都頂頂地

有冇傳...

有1/3都係男呃j含
here d ching cljs

HO NG HO

BUY JOR SM 甲蟲...DIM 出JOIN

FOR NG FOR 愛你 HO

TLA...

any put brother, very worry about tmr?

WEI AR...

Any comments?

me scary die

tips plz

美期個燈壞左呀

I love baba any tips

304 阻力好大架
唔係咁易突破到啦

放佐日假 都唔知港女聽日點 現貨臨收市比人推落山 下面就一大堆近牛 有無高手

你信bj就LP
信牛三就lc
跟住扑暈自己
無謂日日如果除非一旦就 無限區間

白仔個post 唔見佐既

ok咁scsp300

我用history 至搵到
app 就真係搵唔到喇

No tips
Just opinion sharing
If tomorrow raise high, I believe it will have very high chance close below 29853
If tomorrow open without any changes, or just around-50/+30 points
It will be very danger for all put guy

Generally speaking, in my mind, you spent so much money and times to push down the mkt, will you just give up within one day, even you didn’t settled all your positions

For big dick, only 1000-1500 is not enough

聽日 1000 點不是夢

ok cap picture wait bin c

I really dont believe 29000-30000 are nearly all SP position
If it is long put, only the beginning of April is not enough for them to settle

祭淡

黑期304

前日潛水潛到
笑到我

方死扯到上去廢淡唔潛

利申
no offense
我唔係好友又唔係淡友
只係個垃圾naked short 廢物

ok,夾到入價

come on bro, you forgot this week in the beginning ?
IG MKT 294, what is the close value that day? seems around 301-302
you trust IG? it seems you better trust chinese government, even chinese government is more trust worth

好呀
銀魚直上100/直落30吧

老尾好似無事發生過咁

sor,me new hand
ng sick yeah...

留明學野

恆指4幻
27上100

agree, wait until June, then all in your money ! hell ya

唔好住 岩岩走左27lc

聽日直上啦

💡話走左call
機會黎啦

so you think hsi wont follow us market?
or you believe us market will go down again

Tomorrow can know yau mo duc bin c
Very nervous

I introduce a friend to u
U know Will Ching?
I think u 2 can be good friends

should be followed the mkt, but how the mkt close is still a question

who's mr william ?

Whatever up or down, i just believe i-access will calm me down tmr

calm down system activated

Tai wu ar

any stat to proof HK market is correlated to US

or by your feel or by your memory which is able to be selective?

Ching, I wanna ask, is cantonese ur mother tongue?

Do u understand the meaning of cantonese slang?

He is very famous big dick
Can earn 325.5k hkd profit in one short wave
Can withstand 13000 points HSF loss and strong hold
Very powerful
Always show off after eating profit
Others cannot gun

NO PHOTO NO TALK

咁要睇你開市咩位了......HSF夜市298再裂口計大約30270左近......而美市小時圖已經接近回調段......波幅殺大左以即市操作計係一個分鐘圖級別消耗式上攻.....沽贏面比追渣高...但收市左近沽唔沽到去夜市收市價左近就要再睇了

我只係認為呢種質素底部係一d都唔堅實.....即使急升亦唔代表好友可以快速全勝......

講返先...即市友

HK's market is related to both US and China market which is proven by stats. Marketing opening is related to US market, then HK's market is more depend on the trend of China's market which is proven as well.

納指日線陰竹，有少少見短期頂既走勢

show the stat

有陰竹咩

lmhy

Monkey sir u hv fd 子 here
Malay uncle also count wave high hand
U agger him?

。。。。。 on9 markert

咦
講返我自己
如果聽日收到304
咁淨返5日守唔守到1600點

士雕within人走爸估計呀

See

老美週線圖其實就再靚少少，造緊一個短期底，可能下週會繼續有反彈。me 雖然而家係淡友都不得不承認操作上都好不足，琴日無鎖倉（雖然仲未confirm 反彈）

唉 星期三無平倉

變番十字....

+1
冇lock 倉
老美幅圖彈得好靚
聽日pk 了

曇花一現

Tla

Ok 收到天日lc 320對沖尿片錢👌🏻

where

真係叫升叫升

我想睇baba 食d 仔廁所整既朱古力呀

佢話可能升升下會有後抽....連呢樣都講埋想問有咩唔會中

聽日應該一開就係我個張恆LP既開倉位302......

仲要倒輸

me speak ng speak ho...

speak jor d lun face will draw me water every hour...

or thick face pretend nothing happen he he ha ha again ....

speak la diu

He say 290-> 270->260->250->400 gum yeung
Ho chi hai

Me hai ng hai hehe haha that type.................👉🏻👈🏻

爆落1000
爆升1000

-1000 +1000=冇事發生

我出哂事呢

we speak both cantonese, pth, english and malay

D1 連夜期，假設今晚304收，之後會有機會出呢3枝野

我想睇你d ginger化粉多d

有無勇者一開就sc?

yes, agree, go back to 29500 lots of call guy will be locked

人走爸 strategy is what?

Here ho dor yea hok

用番爸爸既分析方法....當現貨/期貨價離20天平均線有6%距離，即是confirm 超賣/超買，以2017年月波幅率去計大約平均係5-6%，其實琴日係超賣.....用期指最低位黎計..... 博反彈無可厚非 純用爸爸方法去睇

scenario 1 :

追老美呢兩日升幅（無1000都800點）會出一枝大陽，bullish engulfing 食左星期三果枝 bearish, 呢個時候，成交好重要，因為佢會決定呢枝野有幾solid。所以如果淡友想閃就睇成交做人，無倉係手就請教苦ching 呢d即市高手....

用手鳩畫就由我啦屌⋯⋯

man run ba

我估你地誤解左，我意思係有機會出呢三枝既其中一枝...

我以為預測未來三日

真。誤解
但而家已明

爸爸就估到九月45000姐，我連三分鐘後升定跌都唔敢講

人走兄

查實佢唔係講9月45000…
係Q3
同埋有好多前設

留名睇2,3

Yes?

Scenario 3:

無視老美，一開就立刻倒插，會出現一枝強力inverted hammer , 咁papa要問向心系統點好

Where is Scenario 2 ?

Scenario 2:

我個人覺得最恐怖，如果出doji 咁上下影加埋成千點波幅，代表好淡倉都應該走路....

呢一個scenario 會同A股股市好大關聯，而家除左開市價外，有幾大部分時間被A股影響

大食大...

聽日無大陸市

we all understand d1 candle will have delay ( you need to wait market close in order to finalize the candle ), so it really testing your 即市反應同 4ching 強調既盤感

無大陸市成交會低d，走勢未必完全跟曬老美，睇下聽日玩咩花樣啦

其實最緊要都係睇下戶口有幾多架餐....

都話買咯

用返今朝張鳩野，即使短期下行通道都可以彈上308/310，建議無倉唔好一開市就狗衝，除非你係紅盒可以頂10000點

😚😚😚😚

有你呢句

資金流係散戶既弱點

man run sir ar

ok
狗衝入去

之前開佐淡倉要點操作好

同埋爸爸有一招係，期結後，用結算位做reference point，未來十個交易日（其中1日）有80%既機會升到2%，呢一招都算係幾勁同唔難用

gun
聽日開304樓上就rb 大法

2%....得600點，依家一日都有喎

304 open
all chi lun jor sin

問題有冇咁的耐性去操盤

好出奇咩

好彩你無落賭盤喳

SC RB >>>之後DB跟隊>>>向燈系統>>>封底大法

rb 大法唔關rb 股事

開市係最高位點睇

一開就衝入去put
大叫殺呀殺呀~~

like Mr Man Run said, if case 3, it will be very horrible, 28000 will be seen next week

if case 1 with high volume, put guy should give up

Case 2 , like Chinese casino holder, they kill everything, market close something like +300/+150

if case 2 and case 3, Apr 280, May 260 remained change

LMHY

bookmark 呢個post 先

多謝各位ching ge 教學

聽日禁住唔好比DB叫ok

LEE DOU D CHING CAP PICTURE AND BIN C GA WOR...

有無勇者一齊一開就SC?

貢複雜又三個鮮啦維奧...刀系all in禾打比然波算啦

今晚道期，納指，標普都倒跌收我自己含自己啊

......

Have chance

切左三次仲有咩含.....

cap 定刪 post 都冇用

4C dou cap埋一份

明明4C係第一個cap圖追PC數

4c反擊戰

Here d Ching no gas
Me tmr LP288 at 304
See me earn la
Cap me

挑，你話你係佐敦地鐵站派錢都唔想理你啦

拿....其實做淡友都好LP 現價或價內係賺多d......sor 認真左

美股cls又升返咁多

改名轉運

其實真係好有自含...

缺一不可喎

納dee同SP好大機
最難反而係DJI

話口未完縮剩一半
老美最後大半個鍾至見真章

納dee ready

黑期